S10+想用imessage有咩方法？

方法只有一個，就係用airmessage

你要準備: mac機一部

1.去airmessage個官網下載軟件
2.然後去Dynu個網開個domain
3.下載埋個Dynu軟件
4.加返你自己個router嘅port forwarding同DDNS
5.開晒兩個已下載嘅軟件
6.開手機airmessage
7.大功告成

希望幫到想繼續用imessage又要玩android機嘅朋友啦

香港有幾多人用iMessage

一個單一平台 messager 注定失敗

垃圾冇人會用

IOS 同 macOS 雙平台

垃圾

其實 iPhone 好撚狗, 知道對方係 iPhone 會自動轉 iMessage.
垃圾蘋果又唔係靠呢 D 野搵食

美國好多人用

設定有得熄㗎喎
更何況唔同台Send都唔洗錢
SMS自動轉iMessage 幫你慳埋誇台SMS收費 又點狗法？

美國黎講後生仔好似係用imessage最多